各位機場一定唔可以停，旅客問題好易解決

旅客不滿係因為走唔到姐，我地停一日放一日，等遊客知道唔係無得走個種絕望